Microsoft store 做緊雙11優惠

Surface pro 抵唔抵屌？

7代U
你話呢

減價都係舊款
surface laptop 2 已經出咗
佢做緊第一代減價

就係唔太識呀

會好廢？

梗係有新買新啦
好似都差幾遠

岩岩買左i5 做文書野

Microsoft野狗都唔屌
除左mouse keyboard

七代八代差好遠，唔好做傻仔幫人散貨

新嘅貴丫嘛